Neuf arrêts de bus sont régulièrement espacés le long d'une route. La distance entre le premier et le troisième est 600 mètres. Quelle distance sépare le premier du neuvième ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 1\,200~m
  \item 1\,500~m
  \item 1\,800~m
  \item 2\,400~m
  \item 2\,700~m
  \end{enumerate}
\end{multicols}